港鐵據報或取消中秋節通宵列車服務 九巴新巴及城巴相繼發稿加強當晚服務

本周五(9月13日)便是中秋節，有報道指港鐵基於安全考慮，或不提供通宵列車服務，只會延長服務時間。港鐵回應傳媒查詢時未有否定相關報道，只稱有消息會公布。

為方便市民出行、歡度佳節，港鐵以往每年逢農曆年三十晚、中秋節、平安夜及大除夕，多條港鐵路線都會通宵行駛；惟據《南華早報》報道，港鐵因近日多個車站被破壞，今日(11日)下午跟包括運輸及房屋局等政府官員會面後，擬取消中秋節當晚的通宵服務，只會延長部分路線的服務時間，以免人群在車站聚集；而鐵路工會聯合會今早亦已跟港鐵車務總監劉天成見面，擔心中秋節多個公眾活動或影響列車及車站運作，要求取消通宵服務，劉天成則回應工會指會跟政府及警方商討。

港鐵回應傳媒查詢時稱，有消息時會公布。

報道亦引述政府官員將會安排其他交通服務接載市民，而九巴、新巴及城巴今日亦先後發新聞稿加強中秋節當晚的巴士服務；其中九巴指，將於中秋節當日9月13日(星期五)至翌日9月14日(星期六) 特別增強47條巴士路線服務，包括加密班次及開辦特別路線；而新巴及城巴亦稱，會增設特別路線，以及加強多條路線的班次，包括6、6X、260、307、619、681、780、788、789、930、930X、962B、962X、967、969、982X、N118、N171及N619，而其他通宵路線亦會因應情況加強服務。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

巴士公司發達啦

繼機場巴後另一發達日

執撚左佢啦屌！

[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

其實每次港島遊行都發，屌佢九巴112紅隧口開，爆車出到港島第一個站就清客返紅隧口，咁就收得$9.8

黨鐵係上市公司
有生意都唔做

勇武手足走都係要小心身邊人士

愛黨大於一切

之前過海巴仲發啦

果少少錢唔志在

一架架巴士搜查